====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me fais comprendre d ’ un mot en disant qu ’ à cet égard dans le temps le problème se ramène à toute la subtilité des rapports dialectiques qui existent entre l ' ivrogne et le réverbère .
Tokens having emotion: [ égard ]
Lemmas having emotion: [ égard ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ égard ]
Lemmas having emotion: [ égard ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

